Sel 6mal Oktobril 1875.
I Marri Karner andis ülles et Hans Jankowits olla temmal üks kuhhi heino ärra warrastanud
Hans Jankowits tunnistas seda teinud
Kohhus möistis Hans Jankowitsa 2 Rbl. Marri Karnerile maksma ja peale selle selle trahwiks 4 Rbl. walla laeka
II Trino Jankowits kes omma mehhe wenna Hans Jankowitsaga ühhes nöus ellab ja kohto wannema wasto warga eest seisnud on ka tahtnud neid warrastud heino hommaks tunnistadda:
Moistis kohhus 3 päwa ja 3 ööd kinni.
Juhan Lilleput XXX
Ado Adams XXX
Karel Woormund XXX
